《大行報告》2019/10/29---摩通 看好中銀！！ 恆生銀行評級至「減持」

摩根大通發表報告指，香港社會不穩沒有緩和跡象，有關的不利影響已轉化至經濟數據惡化，包括在樓價、零售消費、企業情緒及就業等方面。

在本港銀行中，摩通選擇性看好中銀香港， 評級「增持」

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

有冇大行 黃、藍List?

Morgan vs LIHKG

要求大行表態

收到 買恆生

叫人地增持丫嘛
唔係自己點放貨呀

看好 ＝ 佢哋入咗貨，要你哋抬價
減持 ＝ 佢哋想入貨，但太貴要你哋放貨壓價

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點

101 槍殺人 11月1 一個月

想知佢看好中銀啲咩？少左分行減低成本？

大行呢排賺夠啦想比D散戶賺下

裝修？

圍板靚

大家如果仲用緊中資服務
就記得用1蚊大法

世事都給你看透了

lm

唔熟金融 係咪姐係華爾街班撚屌發功撐支?

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

即刻沽中銀先

x2

想知

摩通好多年前開始已經奶共奶到雪雪聲！

佢撐支，而且踩本地銀行

華爾賤畜

水鳩人買中銀